［菲林JJ請入］Dot well

話說尋日去尖沙咀dot well 沖相，
去過dot well沖相嘅巴絲都知個老闆娘臭串無比 ，
眼見一對情侶又黎沖相，
咁臭串老闆娘應該誤會左個女仔意思，
以為佢要岀相，但女只要email version，
老闆娘
女
我

$139
咦，我要電腦版本喎
又話要岀相 （開始西面，ee唉唉）
其實如果咁麻煩，我可以拎去其他地方（仲好好語氣）。我都唔係第一次黎，次次都要受氣（開始爆）我未見過人地做生意，做到態度咁差。
（食花生）暗爽，想屌柒佢好耐

佢個到scan得好差有冇好介紹？最好係新界啦 雖然應該都冇